[幫推]估下留係香港幾耐會吸輻射吸到死

今次單嘢好似好嚴重咁，但有無人知到底o的輻射有幾勁。隔黎post見到話留一兩日就等於照一次x光，咁吸一個月會唔會生cancer？

屌，第一次開po就無人回
自push

今次真係九龍新界冇得避

輕輕一push

無人回等我回下你